求$50以下數據plan

張卡只係for訊息傳輸, Eg whatsapp wechat etc..打電話都會但唔洗多，唔會用尼上網睇野。所以我唸1-2G都夠，因為只for messages.

但E加仲有冇咁嘅plan?

呢d用儲值卡好過啦

50蚊以下呀，你呢度邊度有plan平過50呀

做sales 都用下腦啦屌

黑e咩 50蚊

係咪keep住增值就會keep到number? 抵d? Sorry for無知

我用緊cmhk儲值卡
佢有個plan係1GB 3g plan $38/一個月
我用左成年

半年內有增值就keep到個號碼

姐係點 ？比月費，跟住又要增值？

我今個月收到嘅信息：
流動數據及WiFi-30日組合 成功延續，HKD 38.00 已被扣除，有效期至05/08/2017 23:59 。請注意：1日/7日/30日流動數據組合之數據用量由2016年5月26日起將更改為上限1GB。儲值卡有效期不足26 天，請增值以續享服務。

姐係儲完一舊錢可以keep左用黎比個月費plan 但係半年內最少要儲一次錢黎keep住張卡個服務

總之你半年儲一次$250左右就得架啦

儲$200先岩 因為佢儲$200送$50

Lycamobile

好！唔該曬